新年咁開心梗係紅色

全部都紅色咁先夠氣氛

屌笑撚咗

著晒紅色大家都知咩事啦?

唔通新年綠色咁咒人咩

Chi na 紅升綠跌
屌班北水牙爺家下咁都搞錯
係咪投靠美帝國主義

繼續跌呀

跌到新年後可以入貨

青姐估恒指升八成見4萬點

青姐

青姐改左口風啦

大陸跌係綠色

呢度係香港